都隔左咁多年啦，大家仲要反南韓反到幾時

又唔見咁齊心反巴塞皇馬曼聯車仔祖記

關你撚事咩死韓狗
韓狗死全家
死撚左後落十八層地獄
樓主你條撚樣都係
Ps 請善用起底功能

反都反你隻死痢狗先啦
隊隊都提係唔提臭痢狗, 係咪特別清高

反韓同反獌是一樣的ching